有無辦法成立一個基金，幫入獄手足，出返黎比一舊錢佢補償

eg:坐一年80萬

推

幾時可以有月供基金比入黑獄既手足？

要，有d出返黎斷手斷腳知d都唔知點生活